［Live] 屯門三聖區候選人見記者 指有人涉嫌買票

屯門三聖選區候選人巫堃泰指有候選人涉嫌買票，並就事件會唔記者。同區候選人為蘇炤成。